連登絕對係最高汁論壇

極端主義簡直世界級

唔想比老撚馮既人得逞
全部唔理人有冇需要一律不讓座

番工時間出現喺條街既人
全部都係廢青廢中廢老

著得暴露性感比人非禮
全部都係臭雞搏屌抵撚死

講普通話或廣東話帶口音既人
全部都係低賤大陸哩

唔支持本土或激進派
全部都係五毛狗死左膠

暴風輾壓澳門省
全部澳門人自己攞黎衰唔抵幫

任何事都可極端化
非黑即白 無灰色地帶可言

少少獨立思考能力都無
食撚屎啦去

其實連登不嬲都唔係d 咩比人拎黎取暖既地方
某d 毒撚平時係條街到野都唔敢講多句
咪上黎嘈下舒發忿世情緒等心理平衡d
咪咁上心

全部連登仔都係咁咩
你咪又係一樣非黑即白